我宜家正常宣佈，PSNHK正式加入戰場

係噉的，小弟知道大陸其實幾多人用港區PSN，聽聞除錯ping高啲無咩問題，遊戲多福利好。
其實psn唔一定係打機嘅，佢可以社交架！

我哋一齊係psn吹下水，等港區psn成爲第二個steam社區啦。
呀，唔好意思，聽聞佢哋用唔到添
等我哋嘅互聯網隊友可以共享支那區PSN福利啦，總有我哋玩唔到嘅鬥地主

惡化

*惡法

點解我次次打title都打錯字

手勢唔好，已更正